屌，啱啱喺地鐵聞到個臭撚到仆街嘅屁

放屁果個應該要durk成肉醬餵狗

你有冇去聲討佢吖？